%@Dif:1
Zoé a lancé 23 fois une pièce de monnaie. Cette pièce est tombée 15
fois du côté \og {\em pile}\fg.
\begin{myenumerate}
\item Quelle est la fréquence du tirage \og{}{\em pile}\fg{} ?
\item Quelle est la fréquence du tirage \og{}{\em face}\fg{} ?
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice très facile : application directe de la formule pour le calcul d'une fréquence.